{
  "id_query": "24097669",
  "total": 15802,
  "total_current": 200,
  "max_score": 24.384674,
  "origin_question": "Iphone chưa active là sao ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 18.222328,
      "id": "26156112",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này là máy mới 100% nguyên seal chưa active hay sao vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Phương! Đối với sảng phẩm iPhone mới bên em kinh doanh thì đều là nguyên seal và chưa active ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.335654,
      "id": "25548119",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua hàng bên tgdd là chưa active đúng k ?",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Dạ. Đúng rồi ạ, sản phẩm này bên em là nguyên seal anh nhé nên anh yên tâm ạ. Nếu anh quan tâm vui lòng anh cung cấp thông tin khu vực anh đang ở để bên em kiểm tra còn hàng giúp anh được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.953614,
      "id": "20109842",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là IP 6 32GB của TGDD bán là đã Active chưa ak và làm sao để biết ngày mà máy đã Active",
      "answer": "Chào bạn,Máy apple bên mình kinh doanh là nguyên seal chưi khui và chưa active bạn nhé, khi mua bạn có thể nhờ nhân viên hỗ trợ hướng dẫn kiểm tra tình trạng avtive giúp bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.540556,
      "id": "22099693",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi dòng này active chưa ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì các sản phẩm này là sản phẩm mới nên vẫn chưa active anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.107527,
      "id": "27150274",
      "field_search": "question",
      "question": "máy đã active chưa hay là like new, chính hãng Mỹ sản xuất phải ko ạ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ đây là máy mới chính hãng 100% chưa kích hoạt bảo hành, không phải like new nha chị, máy được sản xuất tại nhà máy Trung Quốc nhưng chất lượng vẫn phải theo quy định của Apple nên chị an tâm nha. Không biết là chị đang ở quận huyện, tỉnh nào để em kiểm tra xem còn hàng không chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.538812,
      "id": "27585832",
      "field_search": "question",
      "question": "Hi shop !!! Iphone 6 đăng giá như trên wed là hàng 100% mới chưa active luôn đúng k",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB giá rẻ online là hàng mới 100% nguyên seal chưa active ạ. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.267237,
      "id": "27629886",
      "field_search": "question",
      "question": "Em chưa rõ Active có nghĩa là: Chỉ bật nguồn máy lên hay là Cho sim vào khay, rồi bật máy lên mới tính là Active.?",
      "answer": "Chào bạn, Để active máy bạn cần bật nguồn > cho SIM vào khay để máy active bạn nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.248438,
      "id": "27589299",
      "field_search": "question",
      "question": "bản này active icloud chưa shop,",
      "answer": "Chào chị BìnhDạ, sản phẩm này nguyên seal chưa hoạt động chị nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.235085,
      "id": "23164054",
      "field_search": "question",
      "question": "máy đã active chưa vậy shop ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ chưa ạ, máy trên là máy mới chưa active nguyên seal luôn nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.027425,
      "id": "24310959",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào admin, mình muốn hỏi là mình có cái iphone xách tay từ nước ngoài về chưa active, không biết có thể mang vào thế giới di động active được không ạ? Và nếu được thì giá active là bao nhiêu tiền? Thanks Admin",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc bên mình chưa có hỗ trợ cho các máy xách tay bạn nhé. Nên là bạn có thể mang máy đến các cửa hàng có kinh doanh máy xách tay để hỗ trợ cho bạn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.950457,
      "id": "32246143",
      "field_search": "question",
      "question": "em có con iphone 6 lock lắp sim ghép nó không vào màn hình active thì phải làm sao ạ  nhưng em lắp không có sim ghép thì lại vào màn hình active là sao ạ",
      "answer": "Chào chị Về vấn đề SIM ghép bên em chưa tư vấn chính xác được , vì vậy chị vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra các tiệm điện thoại chuyên sửa chữa iPhone bên ngoài để nhờ kích hoạt chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.7864485,
      "id": "19500255",
      "field_search": "question",
      "question": "giá niêm yết ở trên là máy chưa active hoàn toàn phải ko vậy?",
      "answer": "Chào anh, Hiện giá máy là 8.990.000₫ là giá niêm yết cho máy còn nguyên seal, chưa active anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.982448,
      "id": "19856050",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này là chưa ACTIVE và NGUYÊN SEAL đúng không bn? Nếu lúc mua mình có thể kiểm tra tình trạng active của máy ntn? Kích hoạt xong kiểm tra tình trạng bảo hành sẽ tính từ ngày mình active phải ko bn?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB mới được kinh doanh bên mình là sản phẩm nguyên seal, chưa Active và khi mua bạn có thể kiểm tra và khi Active thì sẽ tính thời gian bảo hành nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.654194,
      "id": "22489506",
      "field_search": "question",
      "question": "check hộ mình iphone6 32g ở siêu thị sầm sơn thanh hóa còn ko bạn, iphone6 này là ip mới chưa active đúng ko bạn ,check hộ mình iphone6 32g ở siêu thị sầm sơn thanh hóa còn ko bạn, iphone6 này là ip mới chưa active đúng ko bạn",
      "answer": "Chào chị Hiên,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện có hàng tại Điện Máy Xanh Số 91 Lê Lợi, P.Trường Sơn, TX.Sầm Sơn, Tỉnh Thanh Hóa , đây là máy mới nguyên seal chị nhé. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm có thể để lại họ tên và số điện thoại để bên em giữ hàng tại siêu thị cho chị ạ. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.444894,
      "id": "19310972",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi, máy này bên bạn  có phải là hàng chính hãng chưa active ko. Đảm bảo ko phải hàng dựng ko bạn?",
      "answer": "Chào bạn.Vấn đề này bạn hoàn toàn yên tâm về chất lượng máy nha. Máy mới bên mình bán ra hoàn toàn chưa active khi bạn thanh toán xong bên mình sẽ active giúp cho bạn. Máy mua bên mình được Apple bảo hành chính hãng bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.205875,
      "id": "19251004",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có 1 cây 5s gold 32GB hàng mỹ còn mới chưa active mà muốn đổi lên 6 thì bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Thảo,Hiện bên em chưa hỗ trợ đổi máy cho chị được chị nha! Chị có thể nhượng máy iPhone 5s của chị cho người quen rồi mua iPhone 6 bên em chị nhé! Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.993468,
      "id": "17851535",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp mà mình chỉ có CMND và GPLX thì có thể mua trả góp được không ạ? Và hàng là chưa active 100% bản quốc tế ah?",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB bên em kinh doanh là hàng chưa active và là hàng quốc tế chính hãng anh nha.Nếu anh đã đủ 20-60 tuổi và có CMND, bằng lái thì anh có thể tham khảo gói lãi suất thấp 1,75% của Homecredit, trả trước (50%):4.995.000₫, góp mỗi tháng (trong 12 tháng):541.500₫. Nếu thấy hài lòng với gói trả góp trên thì anh vui lòng để lại số điện thoại để em giúp anh làm hồ sơ trả góp online ạ.Mong anh phản hồi!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.885222,
      "id": "25929325",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone báo chưa được sao lưu thì làm thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể vài ngày gần đây máy bạn không có kết nối mạng nên không sao lưu được, bạn vui lòng kết nối máy với một mạng wifi ổn định để máy tiến hành sao lưu là được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.770042,
      "id": "27158923",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhơ Ad check imei xxxx82062116628) của chiếc Iphone xem active ngày nào. Thank",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại với số IMEI anh cung cấp bên em không tìm thấy thông tin ạ! Anh vui lòng kiểm tra lại giúp em ạ, anh lưu ý bên em chỉ kiểm tra được nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thôi anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.66518,
      "id": "20602590",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32 gb của em cứ mấy ngày nó hiển thị là iPhone của bạn chưa được sao lưu vậy là có sao k qtv",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì do bạn chưa sao lưu dữ liệu lên iCloud nên máy thông báo và bạn có thể kết nối với mạng wifi ổn định sau đó tắt nguồn điện thoại khởi động lại và vào Cài đặt > Profiles (mục đầu tiên) > iCloud > Bật sao lưu các mục lên để máy tự động sao lưu thì sẽ không còn thông báo nữa nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.495125,
      "id": "20213504",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tai sao iphone 6 của e sạc đầy 100% rồi hơn một tiếng sau vẫn chưa thông báo đầy pin là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,iPhone mình kiểm tra không có thông báo đầy pin bạn nha.Đây là bình thường, không phải lỗi nên bạn yên tâm sử dụng bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.368633,
      "id": "20213491",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tai sao iphone 6 của e sạc đầy 100% rồi hơn một tiếng sau vẫn chưa thông báo đầy oin là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn thấy biểu tượng PIN báo 100 % là PIN đầy rồi đó bạn nhé. Máy chỉ báo khi sạc đủ PIN ở mức 80% chứ không báo khi đầy nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.112266,
      "id": "20633073",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi cái đt của mình thỉnh thoảng nó hiện lên iPhone của bạn chưa được sao lưu là sao nhỉ",
      "answer": "Chào bạn, Đây là do bạn tắt phần Sao lưu trong iCloud bạn nhé. Bạn vào cài đặt > chọn vào hình đại diện > chọn iCloud > bật phần sao lưu lên là được .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.927891,
      "id": "25929256",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoai em báo iphone này chưa được sao lưu thì làm thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp nếu bạn có sử dụng tài khoản Icloud thì bạn có thể tiến hành sao lưu dữ liệu lên icloud theo hướng dẫn  xem sao bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.895788,
      "id": "31002017",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hoi Sao iphone 6 chưa có giao diện mới của messenger vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vào AppStore > tìm Messenger > rồi anh cập nhật mới nhất cho ứng dụng này thì đây là giao diện mới nhất rồi anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.826065,
      "id": "18097138",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vào Apple.com để check máy sao máy lại hiện dòng chữ eligible for AppleCare chưa được đánh dấu tích là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này bạn vui lòng cung cấp lại số imei của máy để mình kiểm tra và hỗ trợ giúp bạn chính xác hơn nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.786968,
      "id": "24848385",
      "field_search": "question",
      "question": "sao đt này sử dụng khoảng 10p là nóng,còn đt khác xài 30p vẫn chưa nóng là sao ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mỗi điện thoại có cấu tạo khác nhau nên việc tỏa nhiệt cũng không giống nhau bạn nhé, nếu máy không quá nóng thì bạn có thể yên tâm sử dụng không có vấn đề gì.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.7633505,
      "id": "29562444",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra giúp mình ở khu vực q9 hoặc thủ đức có máy ip6/ 6s trả bảo hành, chưa active kg nhé?",
      "answer": "Chào chị, Dạ chị vui lòng tham khảo sản phẩm để lựa chọn sản phẩm ưng ý chị nhaThông tin đến chị ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.708607,
      "id": "29253763",
      "field_search": "question",
      "question": "7.490.000 là giá đã giảm 500.000 rồi hay là chưa giảm ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ giá 7.490.000đ là chưa tính khuyến mãi anh nhé, nếu anh mua là giá còn 6.990.000đ, nếu ưng ý anh cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ anh mua hàng online nhanh chóng anh nhéMong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.513574,
      "id": "22552224",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu bây giờ mua iphone 6 active thì sẽ chạy ios10 hay 11 vậy ạ",
      "answer": "Chào chị Nhung Vâng sản phẩm này thì bên em hỗ trợ phiên bản IOS 10 chị nha Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.323149,
      "id": "19311329",
      "field_search": "question",
      "question": "sao điện thoại iphone 6 cua e chưa có bản cập nhậpvậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể cung cấp thông tin cụ thể bạn muốn cập nhật như thế nào vậy ạ?Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.254338,
      "id": "20290704",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả tiền để mua máy mới (iPhone 6) nhưng sao kiểm tra thì máy đã được active cách đây cả năm? Thegioididong sao lại có tình trạng này???",
      "answer": "Chào chị,Dạ với trường hợp này thì có thể có sự nhầm lẫn gì đó chị nhé, không biết chị kiểm tra ở đâu và chị vui lòng thông tin lại sau đó bên em sẽ hỗ trợ chị ngay nhaMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.204925,
      "id": "27245302",
      "field_search": "question",
      "question": "GIÁ 6TR9 NÀY LÀ IPHONE FULL BOX HAY SAO Ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ máy iPhone 6 32GB mới bên em giá 6.990.000₫ là máy mới nguyên seal chính hãng chị nha. Nếu quan tâm chị vui lòng cung cấp khu vực chị sống (tỉnh/thành phố, quận huyện) em kiểm tra hàng giúp chị ạ.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.181751,
      "id": "17716391",
      "field_search": "question",
      "question": "hà nội về chưa mà sao k thấy ad báo là có sp thế nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Máy đã có hàng tại các siêu thị tại Hà Nội đó anh nhé. Anh có thể thông tin rõ hơn khu vực anh đang sống để bên em kiểm tra siêu thị có hàng gần anh nha.Thân gửi anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.161548,
      "id": "23604568",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi máy iphone 6 32g tgdđ đang bán thuộc dạng máy mới 100% chưa active hay máy ntn vậy? Chế độ bảo hành là của tgdđ hay của hãng apple ?",
      "answer": "Chào anh Thịnh,Điện thoại iPhone 6 32GB là hàng mới nguyên seal 100%. Máy được Bảo hành chính hãng: thân máy 12 tháng, sạc 12 tháng, tai nghe 12 tháng và 1 đổi 1 trong 1 tháng với sản phẩm lỗi tại Thegioididong.com ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.161219,
      "id": "26661195",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, iphone 6 32G lúc mới active sẽ sử dụng ios mấy?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện tại mới Active sử dụng chạy IOS 11 bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.147261,
      "id": "26612435",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mình kiểm tra thì là phiên bản 11.1.2 nhỉ. Chưa nâng cấp lần nào mà",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn mua mới bên mình với các lô hàng mới là chạy sẵn hệ điều hành IOS 11 rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.056086,
      "id": "31287070",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá của chiếc này là mới chưa khui seal phải ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB có giá 6.990.000đ là sản phẩm mới chưa khui seal, nếu chị hài lòng,chị cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ chị mua online sản phẩm nhanh chóng chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.042636,
      "id": "23122299",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e đặt hàng rồi mà chưa thấy họi điện ạ.",
      "answer": "Chào chị.Với trường hợp này thì chị vui lòng đợi thêm chút nữa nếu trong 30 phút bên em không có nhân viên gọi lại chị vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ chị nhanh nhất có thể chị nhé.Mong chị thông cảm.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.042636,
      "id": "19384437",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao để biết máy đã đăng nhập icloud chưa ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.042439,
      "id": "31153386",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV TGDĐ cho mình hỏi iPhone 6 32GB này giờ Active thì máy ở IOS mấy vậy ?",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại này anh mua bên em là chạy hệ điều hành iOS 11 trở lên cả rồi anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.962048,
      "id": "30139213",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao RAM chỉ 1GB Mình chưa dùng iphone bao giờ  Mình hỏi để biết",
      "answer": "Chào anh ,Dạ vì thiết kế của máy ram 1GB anh nhé, đây là quyết định của nhà sản xuất ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.9412675,
      "id": "28104608",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv..cho e hỏi e đang dùng iPhone 6s mà sao chưa có bản cập nhật lên iOS 12 ạ",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại ios 12 là bản beta, chưa phải bản chính thức bạn nhé. Bạn vui lòng tham khảo bài viết   bạn nhé  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.916767,
      "id": "21905328",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32gb đã ra mắt lâu chưa ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này ra mắt cũng 1 thời gian khá dài rồi đó anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.8720756,
      "id": "26442586",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vừa đặt hàng iPhone 6, sao vẫn chưa thấy phản hồi lại?",
      "answer": "Chào anh,Mong anh thông cảm ạ, anh vui lòng cung cấp giúp em số điện thoại anh đặt sản phẩm để em kiểm tra nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.789668,
      "id": "24152055",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 clock là sao vậy tư vấn giúp em ạ",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 lock về cấu tạo và kiểu dáng, chất lượng không khác gì hàng quốc tế chỉ là bị khóa mạng vì thế nhược điểm duy nhất là không thể sử dụng sim tùy ý người dùng được và nếu dùng các biện pháp unlock thì máy có thể không sử dụng ổn định thường lỗi phần mềm và sóng chập chờn hay một số lỗi về phần mềm khác bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.782735,
      "id": "17947697",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đặt máy trước r sao vẫn chưa có tb nhận máy ạ ",
      "answer": "Chào chị,Dạ, bên em đã tiếp nhận thông tin của chị rồi ạ, sẽ có nhân viên liên hệ trong 30 phút nữa để hỗ trợ cho chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.7538834,
      "id": "26325051",
      "field_search": "question",
      "question": "sao iphone 6 mở loa nghe nhạc hết đát nghe rè rè là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điều này cần kiểm tra trực tiếp để xác định nguyên nhân . Bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Từ đó bên mình sẽ có hướng xử lý giúp bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.7212315,
      "id": "17770687",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sinh ngày 10-7-1997 và là sinh viên đủ 19 tuổi rồi đã được trả góp chưa chưa ạ",
      "answer": "Chào anh,  Rất tiếc hiện tại anh chưa đủ 20 tuổi tính theo ngày tháng năm nên bên em không hỗ trợ anh trả góp được ạ! Anh có thể nhờ người thân đủ 20 đến 60 tuổi đứng tên làm hồ sơ giúp anh nha! Mong anh thông cảm!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.6820064,
      "id": "19804540",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi mình mới mua Iphone tối  hôm qua tại FPT tức ngày 28.6. Nhưng sao mình kiểm tra trên web Apple nhưng sao hạn gọi điện của mình (sau 3 tháng) là 26/9 và hạn bảo hành (sau 1 năm) là 27/6 vậy bạn? Tại sao lại là ngày 26,27 mà không phải là ngày 28? Liệu có ai đó đã active điện thoại mình trước rồi k? Thank admin",
      "answer": "Chào chị Linh,Trường hợp này là do chêch lệch múi giờ chị nhé, chị mua vào buổi tối nên khi kích hoạt thì có thể trang web Apple chạy theo giờ Mỹ nên chậm hơn 1 ngày đó ạ. Nên kiểm tra lại trên web Apple thì sẽ mất 1 ngày chị nhé, trường hợp này không phải điện thoại active trước đâu ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.659862,
      "id": "22564558",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao ra iphone 8 và iphone X rồi mà thegioididong chưa có hàng.",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại các siêu phẩm mới bên em vẫn chưa có hàng sản phẩm anh nhé. Anh có thể thường xuyên cập nhật thông tin sản phẩm này trên trang Thegioididong.com để biết rõ hơn anh nhé.   Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.6585307,
      "id": "17528686",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone 6 32 đã về chưa ạ",
      "answer": "Chào anh Phong,Hiện máy chưa về hàng và trong thời gian đặt trước máy đó ạ! Anh nên nhanh tay đặt cọc hoặc để lại số điện thoại tại đây để bên em hỗ trợ anh cọc máy nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.648303,
      "id": "26835628",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ mua máy thì khi active máy. Máy sẽ chạy IOS Máy ạ. Ios 8 hoặc 9 được ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này giờ bạn mua bên mình là lô hàng mới sẽ chạy hệ điều hành iOS 11 bạn nhé. thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.598065,
      "id": "28821441",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ip 6s plus có hỗ trợ 4g ko và ip 6 có hô  trợ 4g ko, sao bấm vào chon mạng LTE thì nó bảo nhà mạng chưa phát triển chưa cho phép là sao",
      "answer": "Chào bạn,Hai điện thoại này thì có hỗ trợ 4G bạn nhé. Và nếu bạn đang dùng SIM Vietnamobile thì có thông báo như vậy là bình thường nha, bạn liên hệ tổng đài nhà mạng để được hỗ trợ nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.593889,
      "id": "26067810",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 e chơi game cứ 1 lúc là bị văng ra là bị làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình kiểm tra trong máy có các ứng dụng như khóa phím ảo, diệt virus, tăng tốc, quét rác nếu có bạn xóa đi giúp mình sau đó kiểm tra lại giúp mình nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.59351,
      "id": "21705840",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đnag góp mua J7 Pro chưa được 1 tháng giờ em muốn đổi qua iphone 6 32G làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu sản phẩm của anh được mua mới tại siêu thị Thegioididong.com và đủ điều kiện bảo hành theo qui định của hãng hành bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại với mức phí 80%, tuy nhiên đây chỉ là thông tin tham khảo. Anh có thể cho em xin thông tin giá trên hóa đơn của sản phẩm để em thông tin giá đổi trả cho anh luôn nha.Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.5896626,
      "id": "21683723",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ip 6 chưa giảm giá vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ rất tiếc hiện tại bên em không có thông tin về chương trình giảm của sản phẩm nên không thể trả lời chính xác anh được , mong anh thông cảm. Nếu có thể anh vui lòng thường xuyên vào website Thegioididong.com để cập nhật thông tin anh nhé. Hiện tại sản phẩm có hỗ trợ khuyến mãi: Giảm thêm 300.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.586223,
      "id": "28329816",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone vào youtube mp3 xem thì bị tắt nguồn là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình kết nối iPhone với máy tính, kết nối iTunes -> restore lại máy khắc phục lỗi trên xem được không.Bạn lưu ý :- Tất cả dữ liệu trên iPhone của bạn bao gồm tin nhắn,hình ảnh,danh bạ ... sẽ bị mất.- Bạn nhớ xóa hoặc thoát tài khoản iCloud trên máy trước khi khôi phục để tránh khóa tài khoản iCloud.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.560674,
      "id": "19993326",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái máy e mua chưa đc 1 tháng cho e hỏi sao chơi game liên quân cứ hay bị đẩy ra là sao",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn cài nhiều ứng dụng nên làm bộ nhớ RAM bị đầy khiến máy bị thoát ra khi chơi Game liên tục , bạn hãy gỡ bớt những ứng dụng và game hiện có trên máy ra , sau đó bạn khởi động lại máy bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.5418444,
      "id": "19461843",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 10/9/1998 mua trả góp được chưa ạ , em là công nhân",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại anh 18 tuổi  không đủ điều kiện để mua trả góp anh nhé, mong anh thông cảm. Anh có thể nhờ người thân từ 20-60 tuổi có các giấy tờ cơ bản như: CMND, HK , Hóa đơn điện đứng tên trả góp thay anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.4859266,
      "id": "23321416",
      "field_search": "question",
      "question": "Chưa có iphone x",
      "answer": "Chào anh TùngHIện rất tiếc là Thegioididong.com chưa về Iphone X, anh có thể theo dõi thông tin trên website Thegioididong.com thường xuyên để nắm được tin tức về các sản phẩm mới tại Thegioididong.com anh nhé.Cám ơn anh đã quan tâm đến các sản phẩm ở Thegioididong.com.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.418347,
      "id": "20411744",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là iPhone này có phải nguyên hộp full seal không ạ? đã activate chưa ạ? Ở Thủy Nguyên, Hải Phòng còn hàng không ạ?",
      "answer": "Chào anh QuảngĐiện thoại iPhone 6 32GB bên em kinh doanh là chính hãng 100% nguyên seal ạ. Máy hết hàng ở H. Thuỷ Nguyên, TP Hải Phòng. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ chuyển hàng miễn phí đến siêu thị gần khu vực của anh từ 3-5 ngày (trừ thứ 7&CN) cho anh nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.4034305,
      "id": "28968183",
      "field_search": "question",
      "question": "Sim mình đăng ký 4g rồi nhưng vẫn ko dùng dc 4g nó hiện như vậy là sao ạ Mạng di động này chưa được nhà điều hành mạng chứng nhận LTE trên iphone",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bạn vui lòng cho mình xin thông tin hình ảnh hiển thị thông tin bạn đề cập để bên mình kiểm tra và hỗ trợ bạn tốt hơn bạn nhé.  Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.3712363,
      "id": "28296355",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua iPhone 6 32GB ạ . Nhưng sao e tải ứng dụng về máy 15p mà vẫn chưa tải xong 1 ứng dụng ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do đường truyền mạng kết nối bạn sử dụng có tốc độ không cao, không ổn định bạn nha. Bạn vui lòng kết nối máy với một mạng Wifi khác có tốc độ ổn định hơn xem khắc phục được không bạn nhé.  Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.369199,
      "id": "24819896",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphone 6 xài lát bị nóng máy là sao ad",
      "answer": "Chào bạn.Tình trạng máy nóng là tình trạng chung của các sản phẩm điện thoại thông minh bất kể dòng nào có hệ điều hành khi dùng trên 5-10 phút hay sạc pin đặc biệt là kết nối 3G thì máy đều nóng. Đây là vấn đề bình thường do phần cứng và pin hoạt động phát sinh ra nhiệt cho nên bạn yên tâm sử dụng bạn nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.325961,
      "id": "18159418",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdd gần nhất thịnh đán có iphone 6 32gb chưa ạ",
      "answer": "Chào chị,Mong chị thông cảm ạ, chị vui lòng cung cấp giúp em huyện, tỉnh cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.324237,
      "id": "17724726",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao hôm nay mik ra tgdd chưa có hàng.",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện tại bên em đã có hàng tại một số siêu thị Thegioididong.com trên toàn quốc rồi anh nhé. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể đặt hàng, bên em sẽ hỗ trợ gửi sản phẩm về siêu thị gần anh nhất từ 3-5 ngày anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.3221865,
      "id": "24309475",
      "field_search": "question",
      "question": "Lỗi này là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ ảnh bạn gửi mình không thấy lỗi gì, bạn vui lòng mô tả rõ hơn lỗi này để mình kiểm tra bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.3087363,
      "id": "21706673",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang góp J7 Pro chưa được 1 tháng và anh em là người góp nhưng anh đi sài gòn rồi. Giờ em muốn đổi qua sản phẩm iphone 6 32G thì làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại anh có thể đổi sản phẩm nhưng anh phải bù mức chênh lệch của 2 sản phẩm ạ, anh mang sản phẩm và đầy đủ phụ kiện đến siêu thị để bên em hỗ trợ anh đổi máy tuy nhiên nếu anh đang góp với lãi suất 0% thì bên em không hỗ trợ đổi như trên nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.243977,
      "id": "25435669",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32gb 8.490.000₫ đã bảo gồm phụ phí chưa ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ giá 8.490.000₫ đã bao gồm VAT rồi đó anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.236084,
      "id": "32115118",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 7 về chưa a",
      "answer": "Chào chị,Dạ bên em có Điện thoạigiá 12.990.000đ, nếu chị hài lòng,chị cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ chị mua online sản phẩm nhanh chóng chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.2153006,
      "id": "21811271",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao tới bữa nay chưa có ios11 vậy qtv???",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì chỉ mới có bản cập nhật beta - bạn chờ thêm ít ngày nữa sẽ có chính thức bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.178363,
      "id": "30380621",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt này là iPhone 6. Gold .   Hả.  Ad.  Đt này quốc tế hay sao ạ .",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này là sản phẩm quốc tế anh nhé, anh an tâm ạ, nếu quan tâm sản phẩm vui lòng cho biết địa chỉ(tỉnh thành, quận huyện) của anh rồi siêu thị bên em sẽ kiểm tra sau đó hỗ trợ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.1684666,
      "id": "26625284",
      "field_search": "question",
      "question": "Lúc trước là 7tr9 Sao giờ là 6tr9 ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ hiện tại bên em đã giảm giá còn 6.990.000đ nha anh. Không biết là anh đang ở quận huyện, tỉnh nào để em kiểm tra xem còn hàng không anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.164886,
      "id": "18332467",
      "field_search": "question",
      "question": "Ủa sao iphone 6 ra lâu rồi mà sp này là mới ra là sao hã Qtv",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm này mới ra do đây là phiên bản dung lượng mới được ra mắt nên sản phẩm mới được kinh doanh anh nhé. Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.15754,
      "id": "25674877",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có ios 11 chọn ba thức chưa ạ nếu rồi thì làm sao cập nhật bản CHÍNH THỨC ạ? Mong mau nhận phản hồi từ ad",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.151824,
      "id": "25347629",
      "field_search": "question",
      "question": "Này là bị sao vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là máy gặp tình trạng gì vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.138033,
      "id": "24968722",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là iphone bản Mỹ sao khi chụp ảnh lại có âm ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình hạ âm thanh hệ thống của máy xuống mức thấp nhất sau đó vào chụp ảnh kiểm tra giúp mình nha.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.099881,
      "id": "26105937",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là ip6 khi mua về đã được nâng cấp ios 11 chưa ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm iPhone 6 32GB ở siêu thị bên em thì mua về có sẵn iOS 11 rồi anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.0954304,
      "id": "30223164",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6sửa trưa chưa ban",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện em chưa hiểu thông tin anh đang thắc mắc ạ. Anh có thể thông tin chính xác về vấn đề anh quan tâm để em có thể hỗ trợ anh tốt hơn không ạ? Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.0905395,
      "id": "31649609",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là bị làm sao ạ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì không biết sản phẩm của anh bị lỗi gì vậy ạ. Anh có thể để lại câu hỏi của mình ở bình luận dưới kèm theo hình ảnh về lỗi anh đang gặp phải để bên em hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.0905395,
      "id": "27666642",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã ZIP này là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể nhập 84004 bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.0541153,
      "id": "21239021",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa mua và chưa hiểu ip6 của tgdd là bản lock hay quốc tế ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với máy iPhone 6 bên mình đang kinh doanh là bản quốc tế bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.045816,
      "id": "19751654",
      "field_search": "question",
      "question": "Thỉnh thoảng cắm sạc máy lại hiện: bạn chưa sao lưu..vv.. V phải làm s ạ,",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do bạn chưa sao lưu dữ liệu lên tài khoản iCloud nên máy thông báo để bạn sao lưu và bạn có thể kết nối mạng wifi ổn định sau đó vào Cài đặt > Tên thiết bị của bạn (mục đầu tiên) > iCloud > Bật sao lưu ở các mục lên để sao lưu nha bạn, Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.0359836,
      "id": "22765580",
      "field_search": "question",
      "question": "0% là như thế nào ad ? e chưa hiểu lắm ^^",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% anh nha. Tức là không phát sinh lãi anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.0179996,
      "id": "17725505",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao hôm nay ra tgdd hỏi chưa có vậy.",
      "answer": "Chào anh Thành,Dạ sản phẩm này mới ra mắt có nhiều khu vực chưa về hàng anh nhé, anh vui lòng cung cấp nơi ở (tỉnh thành, quận, huyện) để bên em hỗ trợ kiểm tra siêu thị còn hàng gần nhất để tiện cho việc đi lại nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.016659,
      "id": "26418030",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế này là bị sao ạ 11.3",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng chụp lại màn hình gửi lại tại đây giúp mình. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.016659,
      "id": "19586908",
      "field_search": "question",
      "question": "như thế là bị làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh vui lòng mô tả cụ thể hơn vấn đề anh đang quan tâm để bên em có thể hỗ trợ tốt hơn anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.0026674,
      "id": "20797535",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sản phầm là mới 100% chưa đạp hộp hay đã qua sử dụng ạ?",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm bên em đang kinh doanh là sản phẩm mới 100% chưa khui seal anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào ( tỉnh, huyện, xã) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.996998,
      "id": "29195822",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% là sao vậy ạ",
      "answer": "Dạ chào anh Trả góp 0% là anh có thể tham gia trả góp với gói trả trước 0đ hoặc là gói trả góp với lãi suất của gói vay là 0% anh nhéThông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.987248,
      "id": "17941662",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iPhone 6 32g đã về tgdd chưa ạ  tôi đã đặt trước nhưng hôm nay chưa thấy báo nhận máy. Thánk",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì anh có thể cung cấp thông tin số điện thoại mua hàng để em hỗ trợ kiểm tra giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.9807158,
      "id": "26170326",
      "field_search": "question",
      "question": "Ac cho e hỏi máy ip 6 này là mới 100% và chưa bóc hộp  hay là máy ko cs hộp ạ",
      "answer": "Chào anhDạ. Sản phẩm này mới chính hãng còn nguyên seal anh Hoàng nhé. Chưa bóc hộp. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.966771,
      "id": "29777087",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 lỗi thời chưa nhỉ",
      "answer": "Chào anh Hiện tùy theo cảm nhận của mỗi khách hàng mà sản phẩm lỗi thời hay chưa anh nhé. Hiện em thấy iPhone 6 mặc dù sản phẩm không có thiết kế đẹp như các dòng máy hiện hành nhưng được cái với hệ điều hành IOS của sản phẩm nên máy khá là ổn định khi sử dụng lâu dài và bảo mật thông tin cá nhân tốt anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.962613,
      "id": "28224917",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy của e gái mình mới mua chưa được 1 tháng mà tình trạng máy nóng tuột pin nhanh là sao ạ máy k bật 3g",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này máy nóng cũng có thể là nguyên nhân nhanh hao pin bạn vui lòng tham khảo bài viết \"\" và làm theo hướng dẫn xem có khắc phục được không bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.937918,
      "id": "29223798",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ỏ tgdd đã bán siêu sim 4g của vietnammobile chưa ạ. Giá cả ra sao ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ . Thegioididong có kinh doanh  SIÊU SIM VIETNAMOBILE 4G ạ , anh có thể ra siêu thị gần nhất để mua nha anh .Thông tin đến  anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.9280677,
      "id": "27199525",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này là icluod bị sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này tài khoản của bạn đã bị khóa, bạn cần đăng nhập vào trang web được cung cấp để đổi mật khẩu thì có thể sủ dụng được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.9280677,
      "id": "22330519",
      "field_search": "question",
      "question": "Góp trả trước 0đ là sao ạ",
      "answer": "Chào chị Nguyên,Dạ chị có thể tham gia góp trả trước 0đ và có lãi suất nha chị, nếu như chị quan tâm sản phẩm chị có thể cho em xin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ chị tốt nhất được không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.9220257,
      "id": "24264403",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e  hỏi .. máy e mua dc 2 ngày .. sau khi mua về kiểm tra may thì phát hiện ra là máy e active trước ngày e mua 1 ngày.. v có phải là e dùng phỉa máy cũ ko a",
      "answer": "Chào anh Lượng,Dạ với trường hợp này bên em cam kết kinh doanh máy mới 100% anh nha. Anh có thể mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em kiểm tra và hỗ trợ mình được tốt hơn anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.9148016,
      "id": "22564462",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi.. em vừa mua sim Dcom 4G ở TGDD..sao về lắp vào máy không có sóng vậy ạ ? Lúc mua nhân viên có hướng dẫn e là về gọi 900 để kích hoạt... nhưng sao khi em gọi thì báo là mạng chưa sẵn sàng.. giờ e phải làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn đợi khoảng 24 giờ sau đó kích hoạt lại SIM là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.9057703,
      "id": "18685109",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này đã khắc phục đc nhược điểm là cong màn hình chưa ạ. Và sơn của máy có bị nổ bong tróc như 6s 6splus ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này hãng Apple đã gia cố phần khung viền lại nên rất chắc chắn và khó congTrường hợp nếu bạn sử dụng không bị va đập hoặc trầy xước sẽ không tróc được lớp sơn nha, tốt nhất bạn nên dùng ốp lưng hoặc dán máy để máy đỡ trầy xước hoặc bị va đập nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.8994255,
      "id": "27488296",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi tại sao iPhone 6 lại để 2 giá là sao v",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện đang có khuyến mãi đặt mua online giá rẻ, anh có đặt mua với được ạ. Còn anh không đặt thì mua với giá thường ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.8984423,
      "id": "21420270",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi? sao iphone 6 độ dày là 6.9mm, còn iphone 6s là 7.3mm, có đúng hay không?",
      "answer": "Chào anhĐiện thoại iPhone 6 32GB Dày 6.9 mm Điện thoại iPhone 6s Dày 7.1 mm anh nhé .Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.8219028,
      "id": "28423256",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 7 giảm 1 triệu app watch là sao vậy",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị mua iphone 7 mà chị mua thêm apple watch thì chị sẽ được hỗ trợ giảm 1.000.000đ rất thích hợp nếu chị có nhu cầu mua thêm đồng hồ thông minh của apple nên chị hãy cân nhắc trước khi mua sản phẩm nha.Chúc chị chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.8219028,
      "id": "18473593",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone clock là loại jr sao rẻ quá vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn iPhone Lock là iPhone chỉ sử dụng được ở 1 nước nhất định , ví dụ như Nhật , sau đó người bán mua về Việt Nam và mua thêm SIM ghép gắn vào để sử dụng , nên giá thành rẻ hơn iPhone quốc tế bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.787447,
      "id": "26394678",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi khi mua IP6 này khi active nó sẽ tự động lên IOS mới nhất hay là chạy IOS 8 ban đầu của nó ạ. Em tính mua nhưng sợ lên IOS 11 may chậm",
      "answer": "Chào bạn,Với các lô hàng mới thì máy sẽ được cài sẵn iOS 11 nha bạn. Vói iPhone 6 khi cập nhật iOS 11.3 thì máy vẫn hoạt động ổn định và mượt mà bạn nha. Nên bạn có thể an tâm về hiệu năng máy nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.787008,
      "id": "25332897",
      "field_search": "question",
      "question": "Đặt hàng có chưa ạ",
      "answer": "Chào anh,Không biết anh đặt hàng lúc nào ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.787008,
      "id": "17722451",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hàng về chưa ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB đã về hàng rồi ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về tỉnh, thành phố và quận huyện chị đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.7732677,
      "id": "32126773",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad giúp mình với? Sao mình tải ứng dụng trên app nhập id Apple vào nó báo là ID chưa được đăng nhập trước đó và kêu mình điện thanh toán thẻ tín dụng là sao ad?",
      "answer": "Chào anh,anh vui lòng giúp em chụp ảnh màn hình khi máy hiển thị thông tin này và gởi tại đây để em kiểm tra hỗ trợ anh nhé. Mong phản hồi từ anh! Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.762989,
      "id": "17705154",
      "field_search": "question",
      "question": "Đã có hàng chưa ạ.",
      "answer": "Chào anh. Với Điện thoại iPhone 6 32GB bên em đã hỗ trợ kinh doanh rồi đó ạ, anh có thể cho em xin thông tin khu vực của anh để bên em hỗ trợ kiểm tra nhé.Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.762989,
      "id": "17464101",
      "field_search": "question",
      "question": "Này có bán chưa ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ sản phẩm hiện chưa có hàng ạ. Mình có thể đặt hàng bên em sẽ giao hàng từ 1-7/4 anh nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.7626038,
      "id": "21743356",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại iPhone 6 32GB  giá 8.990.000 có phải là hàng chính hãng không ạ? Làm sao để check ạ?",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại sản phẩm  iphone tại Thegioididong.com đều là hàng chính hãng mới 100% nguyên seal do APPLE phân phối ạ.Chị có thể kiểm tra trên trang  thông qua mã  số imei máy ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.7461963,
      "id": "22694962",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv. IPhone 8 chưa có ở tgdd AK.",
      "answer": "Chào anh,Dạ bên em chưa có Siêu Phẩm anh nha. Hiện thời gian dự kiến về hàng của mới từ ngày 13/09- 11/1 anh nhé. Nếu anh có thắc mắc gì thêm về sản phẩm anh có thể liên hệ tổng đài mua hàng 1800.1060 ( miễn phí) bên em anh nhé.Thân gửi thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.726536,
      "id": "20412181",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang dùng iphone 6 64gb icloud của e lại có tin nhắn nvay là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt - icloud của máy Iphone 6plus này - chọn bật tìm iphone lên bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.721731,
      "id": "23344098",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh/ chị qtv cho e hỏi?máy iphone 6 32gd của e sài chưa được 1 tháng sao có tình trạng nỗ vành sần sùi vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể do ảnh hưởng khi sử dụng miếng dán, ốp lưng hoặc chất lượng vỏ chưa tốt dẫn đến tình trạng vỏ tróc sơn ạ. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.717888,
      "id": "27303902",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500 000đ là sao ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB thì mình được tặng Phiếu mua hàng 500.000đ sử dụng cho tất cả sản phẩm tại siêu thị ( không áp dụng vào giá máy, thẻ cào, sim số) chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.709531,
      "id": "27023198",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là iPhone 6 thương hay bị tắt tiếng là sao ak",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.692772,
      "id": "28890246",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại iphone 5s khoảng 30-40 phần trăm bị sập nguồn là bị làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp của bạn đang trong tình trạng hiện thị % pin ảo, bạn giúp mình kết nối iPhone với máy tính, kết nối iTunes -> restore lại máy khắc phục lỗi trên.Bạn lưu ý :- Tất cả dữ liệu trên iPhone của bạn bao gồm tin nhắn,hình ảnh,danh bạ ... sẽ bị mất.- Bạn nhớ xóa hoặc thoát tài khoản iCloud trên máy trước khi khôi phục để tránh khóa tài khoản iCloud.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.692772,
      "id": "23870562",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là em muốn mua iPhone 6trả góp 0% thì tính phí làm sao ạ.",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.6887035,
      "id": "20412255",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang dùng iphone 6 64gb icloud của e lại có tin nhắn nvay là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này là do máy của bạn chưa sử dụng tính năng Tìm iPhone nên máy báo là đã vô hiệu hoá nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.6686,
      "id": "20121738",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả bằng thẻ tín dụng là sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Khi chị thanh toán online sản phẩm với thẻ MasterCard ( Credit) thì sẽ được giảm thêm 1.000.000đ nha chị. Nếu chị có thắc mắc gì cần em hỗ trợ, chị có thể phản hồi tại ô bình luận bên em sẽ hỗ trợ giải đáp giúp chị nhé. Chia sẻ đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.656245,
      "id": "20995219",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy iphone 6 32g trên lazada để bán có 7680000 đ là sao vậy",
      "answer": "Chào bạn,Thegioididong.com bán hàng chính hãng, bản quốc tế nên có thể giá sẽ khác với các hệ thống siêu thị khác bạn nhéThông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.65528,
      "id": "27589283",
      "field_search": "question",
      "question": "sản phẩm giá rẻ online là hàng chưa open hộp hả QTV ?",
      "answer": "Chào anh Hiếu Dạ, sản phẩm giá rẻ online là hàng nguyên seal chưa mở hộp anh nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.654545,
      "id": "27565177",
      "field_search": "question",
      "question": "chế đồ nguồn pin thấp là sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ chế độ này là chế độ tiết kiệm Pin trên máy bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.654545,
      "id": "24817353",
      "field_search": "question",
      "question": "Tắt và xoá như v là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Khi bạn chọn mục này thì Ảnh được lưu trên iCloud sẽ bị xóa trên máy và đồng bộ ảnh với iCloud bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.642849,
      "id": "29160577",
      "field_search": "question",
      "question": "Màn hình iphone 5 của em ở gần nút home nó bị sọc như vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do màn hình bị lỗi , nếu bạn mua máy đó bên Thegioididong thì bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật chuyển máy bạn qua Hãng để bảo hành , sửa chữa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.642849,
      "id": "26573468",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone của em mới mua 3-4p tụt 1%, vậy là bình thường hay pin bị sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do máy mới nên Pin chưa ổn định , bạn sử dụng và sạc Pin cho máy thêm khoảng 1 vài hôm nữa là Pin sẽ bền hơn và không còn tình trạng đó nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.642849,
      "id": "23883357",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi iPhone 6 của e khi đang đàm thoại mà màn hình vẫn đáng là saO ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn áp điện thoại vào tai thì màn hình có sáng không bạn ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.6325583,
      "id": "23420375",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình hỏi, mình mới mua 1 con iphone 6 32gb ở tgdd l, nhưng lại là ios 11 là sao ạ ??",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì với sản phẩm trên tùy từng lô hàng thì hãng sẽ có các bản cập nhật hệ điều hành khác nhau đó chị nha. Nên với sản phẩm của chị được cập nhật bản IOS 11 thì cũng là bình thường chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.627211,
      "id": "28480778",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi tại sao máy iPhone 5 của em sao pin 100% rút ra dùng cở 3 phút là tự động tắt nguồn và báo pin yếu cắm vào lại là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo thông tin bạn cung cấp có thể do máy bị chai pin, bạn vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để các bạn bên mình chuyển trung tâm bảo hành sửa tính phí giúp bạn (nếu máy này bạn mua ở hệ thống Thegioididong.com) hoặc bạn liên hệ trực tiếp trung tâm bảo hành hãng để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé.  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.6250334,
      "id": "20459777",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi víc nơi dứoi chân máy nó có hình hoa là bị bung thay vỏ chưa ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin rõ hơn về thắc mắc của bạn nha, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.620516,
      "id": "28704947",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 mới mua chưa được 2 tháng bây giờ bị bông tróc lớp vỏ vậy là sao ad, bên tgdd thay vỏ lô bán ak",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm iphone mới bên em kinh doanh là hàng chính hãng 100%, nguyên seal nha anh. Trường hợp của anh có thể do anh không dùng ốp lưng nên vỏ bị trầy xước là chuyện bình thường anh nhé. Anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị bên em sẽ hỗ trợ anh cụ thể hơn.Chia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.6140823,
      "id": "21715790",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua iphone 6 mới được 3 tháng sao em kiểm tra bảo hành trên tgdđ lại ko có là sao ạ em ddax ghi imei vào ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh có thể thông tin lại mã IMEI hoặc số điện thoại để em hỗ trợ kiểm tra giúp anh nhé. Mong nhận hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.6034665,
      "id": "22823468",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e vào excel là hiện lỗi này ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với thông báo trên mình tạm dịch là hệ thống báo chưa có tệp nào mở gần đây, bạn có truy cập file excel nào trước đó chưa ạ; bạn thử tắt ứng dụng excel đi và mở lại kiểm tra lần nữa xem sao bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.5980763,
      "id": "26796498",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi em đang dùng iphone 6 64g nhưng sao em xem phần thông tin điện thoại thì thấy ghi là dung lượng 59,13GB ; khả dụng 53,5GB. Như vậy là máy em bộ nhớ có 59,13 à? Tại em chưa dùng iphone bao giờ nên lúc em ra thegioididong mua máy em chỉ biết là mua iphone 6 64GB huhu. Hay là máy e ko phải chính hãng ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Máy  bạn là máy chính hãng , hệ điều hành iOS và các ứng dụng hệ thông của máy chiếm khoảng 5-6GB nên máy còn 59GB là bình thường bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.5926795,
      "id": "26615339",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 ở tgdd đang chạy iOS mấy ạ, đã nâng cấp lên 11.3 chưa",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào từng đợt nhập hàng mà được nhà sản xuất hỗ trợ các phiên bản hệ điều hành khác nhau nên mình không cung cấp chính xác cho bạn được mong bạn thông cảm và iPhone 6 thì được hỗ trợ cập nhật lên IOS cao nhất là IOS 11.3 nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.58835,
      "id": "28976988",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngày 8-8 giảm thêm 3% là sao ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể săn mã giảm giá cho hãng apple là 3% anh nhé, Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.5797215,
      "id": "18569942",
      "field_search": "question",
      "question": "đã áp dụng trả góp chưa ạ. nếu trả trc 50% thì lãi suất là bn. cảm ơn ad",
      "answer": "Chào chị,Với sản phẩm Iphone 6 này, chị có thể trả trước 50% ( 4.495.000₫ ) với lãi suất 1,39% của FeCredit, chị cần có CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, góp trong 12 tháng, mỗi tháng là 469.500₫ chị nhé. Nếu quan tâm gói lãi suất này, chị vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.5699687,
      "id": "31131184",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi : iPhone 6 của e sạc 100% đến  sáng thì có có 75% Là sao ạ",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này vui lòng thao tác tương tự theo hướng dẫn  để cải thiện tình trạng trên nha .   Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.5565324,
      "id": "18619133",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm giá lâu chưa ad lúc trước là 9 triệu 900 mà",
      "answer": "Chào anh !  Hiện bên em đang kinh doanh sản phẩm với giá là 8.990.000₫ anh nha. Và giá này cũng chỉ vừa mới giảm thôi ạ. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh mua hàng nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.5386553,
      "id": "20634232",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32GB của em sao sạc pin hay bị nóng máy là sao qtv",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng máy nóng là tình trạng chung của các sản phẩm điện thoại thông minh bất kể dòng nào có hệ điều hành khi kết nối sạc pin cho máy hay khi dùng trên 5-10 phút đặc biệt là kết nối 3G, chơi game thì máy đều nóng. Đây là vấn đề bình thường do phần cứng và pin hoạt động phát sinh ra nhiệt thôi bạn nhé. Mức nhiệt độ sử dụng cho phép là dưới 60 độ C nên bạn yên tâm sử dụng bạn nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.5367613,
      "id": "21734018",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi hiện tại tgdd đã cho phép đặt trước iphone x chưa ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại nếu anh quan tâm siêu phẩm mới ra mắt này anh có thể vào này anh nhé,Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.5278006,
      "id": "17549722",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này là máy mới chưa khui hộp hay máy cũ vậy",
      "answer": "Chào chị,Với sản phẩm Iphone 6 32GB chị quan tâm bên em là máy mới chưa khui hộp nha chị, chị có thể yên tâm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.5252357,
      "id": "20043903",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy e iphone 6 32gb cắm tai nghe là cảm biến vân tay k dùng được ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.5200853,
      "id": "26027883",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán trực tuyến ở đây là sao ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện chị sẽ thanh toán mua hàng trên website bằng thẻ JCB thì mới hỗ trợ giảm 1 triệu chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.4786634,
      "id": "18658517",
      "field_search": "question",
      "question": "Chi ơi nhờ chị tý nhé chị có thể  ghi e lít là máy đã qua sử dụng chưa ạ.",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com là máy mới 100% và cam kết nguyên seal anh nhé. Máy iPhone 6 32GB (cũ) tại Thegioididong.com kinh doanh ở trang  ạ. Nếu anh có nhu cầu mua hàng, Vui lòng Thông tin khu vực đang sống để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.4603205,
      "id": "26749216",
      "field_search": "question",
      "question": "máy hay bị đứng bên facebook là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.4603205,
      "id": "25405956",
      "field_search": "question",
      "question": "trả trực tuyến qua thẻ vía là sao ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ tức là chị có thẻ Visa (thẻ tín dụng) của ngân hàng được bên em hỗ trợ, chị thanh toán trực tiếp qua website bên em sẽ được giảm 500.000đ chị nha.Bên em hỗ trợ ngân hàng dưới đây chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.4603205,
      "id": "20339677",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip này là hàng quốc tế hay sao ạ?",
      "answer": "Chào chị Hoàng,Dạ với các máy iphone Thegioididong.com kinh doanh đều là bẳn quốc tế được phân phối tại thị trường Việt Nam đó ạ.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.4585304,
      "id": "26609804",
      "field_search": "question",
      "question": "Cà Mau có hàng chưa ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ theo em kiểm tra thì hiện sản phẩm iPhone 6 32GB mới bản vàng đồng đang có hàng khá nhiều tại siêu thị:- 2A Trần Hưng Đạo, Khóm 6, P.5, TP.Cà Mau, Cà Mau - Điện Máy Xanh Khóm 1, thị trấn U Minh, H. U Minh, T. Cà Mau (Kế bên Bưu Điện U Minh)Nếu quan tâm chị có thể đặt mua giao hàng online hoặc đến thẳng cửa hàng để trải nghiệm sản phẩm và mua hàng ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.458192,
      "id": "17776126",
      "field_search": "question",
      "question": "M đặt cọc rồi sao chưa có vậy bạn? M ở BMT",
      "answer": "Chào chị Chị vui lòng cho em xin số điện thoại đặt cọc đơn hàng điện thoại để bên em kiểm tra thông tin giúp chị ạ.Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.455574,
      "id": "31640532",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 không tắt nhạc được ở màn hình khoa là sao ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin là máy báo lỗi hay gặp tình trạng ra sao vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.455056,
      "id": "20184560",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao câu hỏi của mình chưa được trl đã bị xóa rồi ạ.",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này có thể do website bên em đang bị lỗi nên bên em chưa nhận được thông tin từ chị chị nhé. Mong chị thông cảm! Chị có thể bình luận bên dưới để em hỗ trợ chị tốt nhất và sớm nhất chị nha.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.4363775,
      "id": "19777922",
      "field_search": "question",
      "question": "Thỉnh thoảng em cắm sạc máy hiện lên dòng chữ: bạn chưa sao lưu gì đấy...v phải lm s ạ,",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do bạn chưa sao lưu dữ liệu lên iCloud nên máy nhắc nhở và bạn có thể kết nối với mạng wifi ổn định sau đó vào Cài đặt > Thông tin của bạn (dòng đầu tiên) > iCloud > Bật đồng bộ lên nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.420524,
      "id": "17854873",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 của e mới mua ở thegioididong k kết nối được dữ liệu di động là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn , Trường hợp này bạn bật 3G lên thì trên thanh thông báo của máy có hiển thị chữ 3G không bạn ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.4189816,
      "id": "22973122",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở Đà Lạt có hàng chưa ạ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB đã tạm hết hàng và chưa có hàng tại Đà Lạt chị nha. Chị vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị đặt hàng sau đó chuyển hàng về cho chị trong 2-7 ngày nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.4189816,
      "id": "18220451",
      "field_search": "question",
      "question": "Hàng có ở thiệu hoá chưa ạ",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm này hiện đã tạm hết hàng tại khu vực Huyện Thiệu Hóa. Tuy nhiên nếu anh quan tâm có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em sẽ hỗ trợ chuyển hàng về từ 2-7 ngày giúp anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.4189816,
      "id": "17699912",
      "field_search": "question",
      "question": "ở nam từ liêm có chưa ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc sản phẩm này ở khu vực Nam Từ Liêm của anh hết hàng rồi ạ. Nếu quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể để lại thông tin (họ tên, số điện thoại) bên em sẽ liên hệ và hỗ trợ chuyển hàng cho anh trong vòng tối đa 5 ngày (không tính thứ 7 và chủ nhật) đó ạ!  Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.414596,
      "id": "23300294",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp  4 tháng ko lãi xuất  là  sao ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì với gói trả góp lãi suất 0% trong vòng 4 tháng là anh mua trả góp sản phẩm nhưng không tính lãi suất đó ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.4089193,
      "id": "27892332",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi máy sao cứ lúc nó hiên sim lúc thì ko ạ mới mua chưa được 1 tuần luôn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tháo sim ra lau sạch tiếp xúc của sim xem sao bạn nha, có thể do sim tiếp xúc kém nên xảy ra tình trạng này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.3932505,
      "id": "27282460",
      "field_search": "question",
      "question": "con này có thể chơi honkai impact 3 mượt được ko ạ? thêm điều kiện là setting mức 3( chưa max)",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể đáp ứng khá tốt nhu cầu chơi Honkai Impact 3 khá ổn định và mượt mà bạn nha. Tuy nhiên bạn chỉ nên chơi Game ở thiết lập đồ họa trung bình bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.3927097,
      "id": "30250986",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu em nhớ không nhầm thì iphone 6 đã lên ios12 sao thông tin lại là ios 11 ạ",
      "answer": "Chào chị,Do sẽ còn tùy lô hàng chị nhé, hiện các lô hàng bên em vẫn còn nhiều máy là iOS 11, khi chị mua thì có thể nâng cấp lên iOS 12 nha.Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.3851748,
      "id": "28949433",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá niêm yết hơn nữa 7tr là giá đã giảm 500k chưa ad",
      "answer": "Chào anh, Hiện giá sản phẩm là 7.490.000₫ chưa có áp dụng giảm giá khuyến mãi 500.000đ ( không áp dụng gói lãi suất 0%) này anh nha , giảm 500.000đ thì sản phẩm còn 6.990.000₫ anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.38395,
      "id": "18474970",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào TGDD  bên Viettel Shop đang bán iphone 6 32g với giá 8t290 vnd sao bên tgdd vẫn chưa giảm giá vậy ??",
      "answer": "Chào chị, Do tính cạnh tranh nên các sản phẩm ở cửa hàng khác sẽ có giá thấp hơn giá tại siêu thị Thegioididong.com vì siêu thị kinh doanh sát với giá mà hãng quy định chị nhé. Nhưng các sản phẩm tại siêu thị Thegioididong.com 100% được nhập từ chính hãng (qua thuế), được nhiều ưu đãi như chính sách bảo hành, đổi trả và áp dụng nhiều khuyến mãi khác chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.3743944,
      "id": "26196082",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6  này là bản quốc tế hay sao",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm iPhone 6 32Gb bên em kinh doanh bản quốc tế, thị trường Việt Nam anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào (( thành phố(quận); tỉnh (huyện, xã)) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.366267,
      "id": "18433596",
      "field_search": "question",
      "question": "Huyện thiệu hoá có hàng chưa ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện sản phẩm này có hàng tại khu vực Thôn Ba Chè, Xã Thiệu Đô, Huyện Thiệu Hóa, Tỉnh Thanh Hóa, Việt Nam.đó ạ. Anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại bên em hỗ trợ đặt giữ hàng trong 72h hoặc giao hàng tận nơi giúp anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.339807,
      "id": "25519792",
      "field_search": "question",
      "question": "18 tuổi trả góp dc chưa ạ??",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp anh chưa đủ 20 tuổi  bên em chưa thể hỗ trợ anh tham gia trả góp sản phẩm được, mong anh thông cảm. Anh vui lòng nhờ người thân đủ 20 đến 60 tuổi đứng tên hồ sơ trả góp, đến Thegioididong.com đối chiếu thông tin để bên em có thể hỗ trợ anh làm và xét duyệt hồ sơ trả góp sản phẩm anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.339807,
      "id": "18345782",
      "field_search": "question",
      "question": "Co hàng ở thiệu hoá chưa ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện sản phẩm đã hết hàng ở khu vực của anh rồi ạ, nếu được anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ anh chuyển hàng về trong khoảng 3-5 ngày (trừ thứ 7, chủ nhật) anh nhé. Mong sớm nhận được hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.3004155,
      "id": "17505428",
      "field_search": "question",
      "question": "hiện tại giá có hàng bán chưa ạ,",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm iphone 6 32GB có Giá dự kiến: 9.990.000₫ anh nhé, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm có thể cho bên em xin số điện thoại, sẽ có nhân viên liên hệ hỗ trợ tốt nhất cho anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.2753696,
      "id": "28397560",
      "field_search": "question",
      "question": "sắp có đợt giảm giá dành cho iphone chưa",
      "answer": "@Hoàng Sơn: mình mua iphone 6 được tặng phiếu mua hàng 500k thì mình có thể dùng phiếu mua hàng và thêm tiền để mua laptop được không",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.274634,
      "id": "30127904",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi IPHONE 6này thông số HĐH của shop khác mình thấy là IOS 10, sao ở TGDĐ điện thoại y vậy mà mình xem là ISO 11 vậy ạ? Khác nhau ra sao và cái nào tốt hơn ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiện tại phiên bản iOS đã được cập nhật mới lên 11.4.1 hoặc 12 , còn tính năng là như nhau , chất lượng cũng vậy chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.266334,
      "id": "25669871",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ! Là con iphone 6 này mình mới mua 4 ngày trước . Mà sao sài mới nửa ngày là sạch pin . Dù chỉ nghe nhạc thôi là tầm 4 5p là hết 1% pin. Nó nhanh hết cực . Làm sao để khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do là sản phẩm mới nên tình trạng Pin chưa thực sự ổn định, sau vài ngày sử dụng sẽ dần cải thiện được tình trạng trên bạn nhé. Nếu vẫn không cải thiện, bạn vui lòng dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra trực tiếp sản phẩm nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.2548847,
      "id": "26158817",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 mua ở TGDD thì bạn tiền ạ? Máý có hoạt động chưa và nếu chưa thì họ có hoạt động giúp mình miễn phí ko ạ?? Lắp sim thì tốn nhiêu tiền?",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị có thể đặt sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này online có giá rẻ: 7.990.000₫ đó ạ sau đó chị đến siêu thị nhận sản phẩm khui máy và nhân viên hỗ trợ hoạt động máy cho chị và lắp sim vào giúp chị vẫn được đó ạChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.2508607,
      "id": "27247134",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế là sao",
      "answer": "Chào anh Dạ anh ơi mình có thể cung cấp khoảng thời gian mình đánh giá và số điện thoại bên em kiểm tra giúp mình anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.236231,
      "id": "30044037",
      "field_search": "question",
      "question": "Đặt hàng trên đây là giao tận nhà hay sao ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Vâng với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này anh đang quan tâm thì anh có thể đặt hàng trên website và chọn giao hàng tận nơi được anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.236231,
      "id": "22515630",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi này là hàng chính hãng hay sao ạ?",
      "answer": "Chào chị Về trường hợp của chị, sản phẩm Thegioididong.com đang kinh doanh là hàng chính hãng 100% chị nhé. Nếu chị quan tâm sản phẩm,chị vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng, giao hàng  giúp chị ạ.Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.236231,
      "id": "18619760",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho em hỏi hàng  Certified Pre-Owned là sao ạ",
      "answer": "Chào anh,Hàng Certified Pre-Owned chính là hàng do apple tân trang lại để bán cho người dùng, vì có thể trước đó sản phẩm có vấn đề gì đó mà apple không bán được như máy mới phải thu hồi và bên apple sẽ sửa lại bán theo dạng sản phẩm Certified Pre-Owned với giá rẻ hơn ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}